[監獄馬] 有個馬字既球員特別容易坐監!!!!!!!

香港時間2月21日消息，據BBC報導，尼馬為轉會案的上訴請求遭到駁回。根據此前的消息，西班牙國家法院宣佈將重啟尼馬轉會案的調查，而尼馬團隊對此提出上訴，現在遭到了西班牙高等法院的駁回。而檢察官尋求讓尼馬被判監禁兩年，並被罰款800萬英鎊.

皇家馬德里的法國前鋒賓施馬（Karim Benzema）涉嫌以性愛短片勒索法國中場華布拿（Mathieu Valbuena）而被捕，他與另外3名嫌疑犯較早前向法庭申請撤銷指控，其中一個要求撤銷指控的原因是警方透過不誠實的方法，令到賓施馬和華布拿的勒索電話對話內容曝光。

不過法國法院周五就拒絕了他們的要求，而一名代表另一名疑犯的律師說，「我們很驚訝，因為該我們希望取消調查的要求被拒絕。」

馬斯亞

馬斯查蘭奴

老馬真係